我想問下 呢到有無人係結咗婚 有家庭 仲會出去發夢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我有 仲有兩歲b

屋企人有無反對？

如果真係咁，過得呢關
將來都好難一齊行落去

巴打 自己既事得自己處理到 我會代替你繼續落去 保重！

why not

因為犧牲唔係每個人都做到
帶住小朋友你肯遊行好多人已經多謝你

自己決定啦
但可能冇咗個家

出年結婚 搞都無心機
不停發夢

有穩定工，已婚
一比狗拉到就會咗份工冚包散
最近狗圍堵策略升級
真心而家每次都好撚驚

多謝你

我，仲有個4歲仔

量力而為

盡做 冇人怪你
我自己有時都煩 親子時間 緊要 定係出黎爭取緊要

都是英雄

巴打

離婚咪可以換新女

有出已經好好 有頭家要養 我都好明 多謝你
至少你仲可以出 有人支持好重要

公務員

除左對社會負責 對屋企人負責都同樣重要

大把

就係有下一代，先至被逼企出黎，當然如果你錢多到自已可以買自已下一代未來，就根本唔使出黎！

岩呀 我係噉諗呀 但點解唔俾我出

和理非一定要出，其他果D就臨場發揮，始終屋企仲有幾個人等緊你番屋企

大把人高薪都出黎抗爭

我老婆成日鬧我出得唔夠密

個人建議
有小朋友就唔好做勇武
做和理非非比較好

你就好

核爆都出

好突然架
話時一四年比佢鬧我企太前
依家過左三十少左火 佢反而屌返轉頭

兩個都有穩定工，已婚，供緊
和理非同埋有不反對先敢出，唔上前線
佔中個時有推鐵馬 e+睇返得啖笑

唔會坐鐵 未入夜就plan定點走
老婆重要 唔會搏

供緊樓，冇小朋友，大家都深黃，會一齊行但都唔比我上太前，自己都唔敢拋低佢上太前
對唔住前線手足

D 後生 連屋企 都無返，
有個自殺係 俾屋企人趕出去
算得咩

可能我都要學下你噉諗

我有自己公司，一樣同老婆一齊出去發夢
仲要研究升級咩gear好

Why not
兩歲半B

一係做下物資/車手/和理非？

係良知
唔行動同冇良知一9樣

無父蔭，已婚供緊樓有兩歲半小朋友，老婆深黃但細膽唔敢發夢！
日又比老婆睇年青人點比人打，夜又比佢睇啲狗點殺人！所以大遊行都會帶埋小朋友出！出左2次
但每晚兩公婆都對窗大叫，而家小朋友未太會講其他野，但已經對窗講加油 同 革命！！對住警察就教佢叫狗狗！！

同你情況差不多
一直都好想去發夢
bb岩岩出世無幾耐
而且我唔係永久身份證
假設比人捉左，有可能會無得再續期
一直都唔敢去

可能關事 但我地都唔想係香港生

有
鬧咗四個月交
攬攬

和理非作用個人覺得不大 之前試過 我唔想行完跟住就諗去邊到食晚飯 好似無事發生過一樣

所以慢慢變到而家噉

真係小心
比人拉暴動就成家散

有良知都要企出黎 我認同的

好嘅父母會教出好嘅小朋友
相信你小朋友將來一定好叻 至少識明辨是非
多謝你

我明白你感受 見到但幫唔到手 感覺好差
和理非出下去遊行囉

你唔應該將大人世界嘅野灌輸落小朋友身上

我朋友結左婚生左兩個
兩公婆都有發夢

已婚？定拍拖
結咗婚就要多啲溝通
我都嘗試緊 加油

做後排囉

已婚
溝通唔到
佢話認同我做緊嘅所有嘢
但佢唔想呢個人係自己老婆

好可惜

認同你做野但又唔想係自己老婆
咁佢心目中老婆係要點

請受小弟一拜 多謝勇武

如果而家唔出 遲下個個香港人慘過做雞呀
我係噉諗

多謝你 辛苦曬

已婚 都係深黃
無小朋友 唔想生革命軍

聽我講...
唔好企咁前...
有咩事快啲走...

你做嘅已經夠有餘...
香港人會多謝同體諒你...
要諗埋另一半嘅處境...

一切小心，保重

識人有兩個仔揸緊bmw仲次次前線

一齊去

我有個一歲半嘅細路，發夢企最前掉下嘢，每次到9點左右就要醒，唔可以發夢發得太耐掉低手足感覺唔好受

上曬岸都同你企前線
我真心respect

我，冇生B，唔出香港死緊，出左可能都死但對得住自己，一早就唔系政治問題，你睇下香港除左牛鬼蛇神仲有咁多死仆街敗德至極，除非你有錢準備走人唔想理香港啦

所以咪每一次都係學生運動
所以學毛主席話要支持學生運動

我

我，一個媽媽，有個3歲小朋友

我係，有個兩歲嘅囡添，更加要出嚟

量力而為，唔好勉強，諗下你老婆仔女

興幸讀u經歷過雨革
同親身體驗近年急速赤化
所以唔會結婚 unless 光復香港

比差佬捉到無咗份工
你頭家就散硬
供樓？等破產啦

就係諗到佢哋 所以更加要出
點解身邊人都唔支持我

自行衡量啦
但個個人都好多原因，如果個個都諗少自己一個唔少就好大件事

有細路，供緊樓，老婆冇返工
講真，膽一定夠，男人老狗一條友有咩所謂，有咩事自己承擔。問題係要有責任，負出太大，一坐監頭家就散，細路就冇左老豆，樓又冇埋，所以唔會衝

真係噉咩
如果有咩事 賣咗層樓 賺到俾晒佢
我唔想呢個時候放棄 你明唔明

11月結婚，供緊樓，一人一份工，好輕鬆
未婚妻係黃，發親夢口罩都唔帶，嫌熱，但其實唔可以有犯罪紀錄，會無咗份工，講佢兩句要保護自己就話我鬧佢
我都成日想出，為香港做d嘢，只係考慮到另一半，可以做d比較溫和嘅行動

未有小朋友，唔敢生

個女6歲，帶過佢出去兩次遊行
佢仲幫我寫左塊牌帶出街

不過而家我都係自己一個出去，無叫埋老婆，因為驚如果兩公婆都俾黑警拉咗，冇人照顧個囡

得罪講句 根本生左仔嘅更加應該出去 唔係下一代有排受

咁點解你唔出

今日記招講咗tg殘留好耐都唔散
當每次安全番到去又點？帶番屋企真係殺人㗎
不如退居幕後接下仔囡，記得車埋文具

係 所以我永遠覺得 多我一個 已經好多

巴打辛苦你啦

正確玩法係一係唔生，一生就生幾件
單親排公屋好快㗎

出！
利申：已婚

兄弟，非常敬佩同明白你心情！
講真，身為男人，相信大部分都會想平生幹一番大事業，未必係錢，係一個人生覺得應該做而又覺得啱嘅事，唔想庸庸碌碌過一生，on99咁返工放工結婚生仔，今次呢件事就係比到我有呢個感覺，人生從未有過覺得咁有意義嘅事，完全覺得人生有個方向性，唔會on99咁唔知自己想點，越黎越明白以前果班搞革命嘅人點解咁勇，真係人生搵到理念而自己又覺得有意義嘅，可能真係比咩都更重要！
利申:負擔太多未能放下嘅人

係 有家庭負擔 就係另一樣野 我明白

畫得好靚呀

出力有好多方法，巴打你可以試下幫做手文宣啊 收工經過痴下連儂牆咁，問心無愧足矣，加油

想我乖乖地喺屋企
喺個心支持手足
而唔係出去發夢
佢仲表示我再出去遲早離婚

你情況又點
一齊圍下爐啦屌

一齊努力 呢個時候唔可以放棄

有車咪做接人放學做搬運工
有錢咪課金助養兒童

唔一定要去到最前線

呢幾個月大家都明白後勤嘅重要
瞓身搞後勤犧牲絕不比前線義士少

有車出車 有錢出錢啦

因為我畀狗擔嘅話，供樓會好辛苦，同隻腳受過傷，行都會痛莫講話跑

明白 多謝你
有心無力有時仲難受 加油

廢老在此

我都係， 有兩個細路6同4歲， 我只去後方， 盡量出錢， 做文宣， 去連儂牆行吓， 屌下d廢老

我有兩個小朋友 老婆係港豬 唔理時事 我每次去都要帶埋其中一個女 所以我只會去有不反既遊行

為咗下一代，出
為了老婆仔女，更要出

但自己要識進退

屌廢老好重要 你幫到好大忙

多謝你好好教育下一代

轉職其他安全啲嘅嘢幫手啦
你伴侶係擔心你姐
其他工作都同樣重要架

有家室真係好大包袱

真係㗎， 連儂牆d後生仔唔敢屌！
就靠我地麻甩佬屌到班廢老大媽佢地反艇！

25歲 A0 但有負擔既巴打係度同各位講聲加油
為自己重新定位係唔錯既出路

咁你另一半唔係黃
係勝利球迷多

勝利球迷姐係咩

加油 巴打

加油

係， 真係唔敢好前！
盡做後勤！
但情況再差落去， 我唔排除上前線！
因為我寧願因為上前線犧牲， 好過留返一個仆曬街嘅香港比兩個女！
只好辛苦我老婆一個養兩個！

講多少少 我老婆佔中個時係港豬 乜柒都唔理
我個時就係好撚支持梁天琦 同埋會講好多時事野

結果到咗今日 佢仲勇過我
仲拉埋屋企人出去同我一齊和理非

我每次睇住佢地都好撚驚，次次叫佢地5點走好走啦黨鐵真係信唔過，揾定巴士或者船走，又要check住紅隧有無人玩快閃

人會變 我都變成熟咗 無可能上前線

你太敏感姐？關心幾點返好合理

我囉，有小朋友
公司又有白色恐怖
好彩老婆唔反對
每次發夢，佢都一個人湊小朋友

好羨慕

絕對認同
我唔想小朋友生長喺而家嘅香港

其實我係因為唔想老婆放假要湊兩個bb先帶一個出街

辛苦曬

我都係
有種責任感

我同老公都深黃
有三個細路...
大家睇live都睇到咬牙切齒
但係如果是但拉一個 頭家就冧
係度真心感謝為人夫嘅手足萬事小心

多謝每一個上前線的手捉

多謝你付出
我公司都有白色恐佈 理撚得佢
照出

咁你都要易地而處 佢擔心你好正常 我理解個種有心無力既感覺 但結左婚你就唔係獨立個體 需要照顧身邊人既感受

推行動post呀
915民陣大遊行 缺一不可

我老闆
帶埋老婆去
有咩事 未去樓上餐廳食野囉

有個就黎6歲既小朋友，全家都深黃，但老婆都反對我出

又唔好咁講，可能真係太驚佢有事，語氣錯咗啫。

為咗下一代 出!

起碼政治理念相同先 爭好遠
你另一半都係緊張你唔想你出事先咁樣姐
或者做文宣都得 另一個方式支持 有力出力

黃易傾好多，驚係藍啫
藍就真係無乜好講

咪轉做和理非，得閒推下tweet
同屌鳩五毛都可以
長期戰咩崗位都係要人

既然你想盡力做好每件事 咁都試下盡力了解你老婆既想法同感受 再搵方法解決啦 你一黎就咁灰話對方點唔體諒你 其實你都一樣

結咗婚 未有小朋友
會同老婆一齊出，佢唔得閒就自己出 或者接下學生

每一對夫妻都有唔同嘅語言藝術
試吓運用

兩個小朋友 供緊樓 老婆ftm
對唔住只能做和理非、冷氣軍師、課金贖罪

企返後少少如何

唔敢太前，量力而行

有小朋友
另一半都係深黃
一齊set roadblock一齊滅蛋等等..
齊上齊落嘅感覺非常好
每次有佢係格離個心都好定

我好知足好感恩有個同我觀念一樣嘅另一半
但講好左萬一邊次其中一個真係衰左
另一個一定要即走
因為仲有個2歲嘅小朋友 兩個都比人拉左就唔掂了..

好 我會努力游說

呀 屌你
又sweet又感動
好妒忌你識到個齊上齊落嘅另一半呀

支持你
盡量做，不要太勉強

屋企最重要 你做下文宣 送下物資算啦

已婚！有newborn !
出院第一日就係6-9。跟住6-12，6-16⋯⋯
⋯⋯3個月黎，近8成都有發夢。
抱住：「今天不出來，明天已出不了來」為初衷。
為下一代，責無旁貸！量力而為啦⋯⋯巴打絲打

真心佩服你 萬事小心

你體諒下你老婆啦
抗爭唔係大哂嘅

Same, 兩公婆仲要上中前場

好敬佩你地每一位。請受我一拜

有家室仲上前線的，請受小弟一拜

我只可以做和理非，有時間去下遊行咁

冇錯 要等佢自己思考

呢度好多人都明，唔好太辛苦自己

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/8 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

召集沙田友一齊唱歌仔

會唔會係老婆驚你比狗捉 擔心你先想你早啲返出少啲？ 同埋你係家庭之柱又係你女人最重視嘅人所以佢會有咁嘅反應？

8月13過咗啦
快啲改番
農曆13就今日

記住呀14唔係機場！！！！
唔搞機場呀而家！！！

手足們天水圍見！！！

有小朋友，家人都有幾層樓所以唔駛供樓，直系親屬有外國國藉所以可以移民

自己都會出去做物資組，而老婆本身就深黃和理非
所以冇呢個問題

改咗

我3x
幾乎次次都上最前幫手睇住d學生

巴打加油
講真你老婆都係為左家庭著想
我知咁樣對你唔公平
量力而為
TWITTER幫下手貼多D文宣已經好夠

可能係贏左就拎著數個類掛
不過我成日覺得深黃係睇你肯為個運動犧牲幾多野 （時間，金錢，前途 etc ）
唔係講幾句黑警死全家 share下fb就係深黃

咁你可以上前啲啦係咪
我不知幾想同你交換 然後上前

多謝你 有你呢啲大人 會定好多

我同班frd (大家都3x)都會幫手護d學生走先

自問未有覺悟武勇打

唯有做呢d

做後方工作都得

應該驚你有危險多啲

結咗婚買咗樓有小朋友
3x歲
照去
不過老婆成日擔心
係叫你唔好行咁前

識有同學老豆老母係前線，好respect

有
識人做緊紀律部隊搵緊三萬幾
有老婆有仔都岀
仲要供緊樓
佢話岀面啲細路都係自己啲仔女
佢話唔忍心得班細嘅擔當一切
不過就算佢唔做紀律部隊
都有技能係岀面搵兩萬幾三萬

因為你老婆會擔心無左你囉

其實好睇另一半意願

量力而為喇手足，呢排我都少左出

呢度好多催淚彈啊
巴打都有家庭負擔都願意冒險走出黎
你地嘅仔女將來會好自豪好感激有個勇敢嘅爸爸
多謝你地啊 無論係咩位置 有出過黎支持都好重要

巴打打政府工都要出黎就證明呢個政府有幾咁腐朽

每一個出黎嘅人都係手足，唔好計較咁多付出，就算你行唔到，我地幫你行埋佢

有家庭有小朋友風險係大啲
但多一個就係多一個
香港每一個人都有份

好似烏克蘭一家人都出黎守護自已嘅家

有老婆 有個年尾出世嘅女

六月初都有發夢做fa 之後班失晒性之後都俾老婆叫唔好去了

而家最多參與下和理非

唔係個個都放得低包袱，而家你哋係一個幸福既家庭，要放低一邊行出去為公義為自由就有可能負上呢個代價，係好難抉擇要自己去做一個乜嘢既人

我，個女9歲，遊行，家長，只食過一次煙，覺得自己付出太少，慚愧

明白都多謝你

係度自首下
同樓主一樣有2歲女有樓要供掹掹緊
但我仲衰過樓主
剩係夠膽幫手貼紙 送過一次物資同做過哨
其他只敢做鍵戰
冇食過煙我都唔敢認自己係香港人
對唔住咁多位手足
你地真係好偉大 我自愧不如